3D電影係咪已經玩完？

記得有一排去戲院睇動畫硬係要戴副3D眼鏡，而家好似消失得7788，取而代之變成4dx或者變返做2D，3D電影係咪已經冇行？ 我記得嗰排啲戲院重要賣3D眼鏡賣得勁貴添，而家咪變晒垃圾？

得阿凡達值得睇3D

早幾年好hit嗰陣次次睇戲都唔記得帶要焗住買

而家屋企有好多副

拒絕四眼仔嘅

有得揀都唔睇3D 啦
又唔撚清, 又無3D

而家d 新電視都唔出3D啦
全能發展VR

但有一排啲戲院硬係安排3D版喺頭嗰一兩個星期播，2D放喺最後幾日先有，或者將2D版放去啲冷門啲嘅時間播，結果要硬食3D

3D睇到好難睇同唔舒服，早就要摺埋

變晒垃圾

3d真係好on9 睇咁多套真係畫面有驚喜既一隻手數得哂 其他都係字幕3d唔知做乜9

非大製作睇3d黎把撚

後尾任天堂重要整咗部3DS出嚟，話唔使戴3D眼鏡就可以睇到3D，結果啲人睇到頭都暈埋，其實我戴3D眼鏡都有時覺得暈暈哋，同埋副眼鏡哽住睇得好唔舒服

阿凡達先係真3D
其他都鳩鳩流流

雷神3 復聯3 都唔錯, 好3D

水行俠3D都ok

阿麗塔·戰鬥天使

3D都係個藉口收貴啲
而家2D都賣到3D價啦，咪可以將2D擺返正常場次

幾時正式有VR戲睇？

利申：啱啱壁屋出返嚟

價錢又唔係差得多, 時間岩既多數揀3d場

咪就係你依D人囉
3D舒唔舒服自己諗
但係後期果D 3D戲係假3D黎 同前期果D真3D係2個層次

但係你重走去睇3D
咁同DCL愈來愈過份一樣道理

之前買過一部3D電視，一次都冇睇

3DS 個技術要求高過所謂既 3D 戲

銃夢就銃夢
阿麗塔

最憎3D, 又要戴眼鏡, 戴左成個畫面暗晒

但其實睇落去個感覺好怪囉

我都係

睇左幾套，都係得avatar值得睇3D IMAX

細個：吓 得2D睇
宜家：正 係2D

得字幕3D
戴咗眼鏡成個畫面又黑又唔清

睇2D舒服過睇3D
最後一次去睇3D 係奇異博士
睇到我頭都痛

再者睇2D 細節位睇得清楚好多

全卡通嘅可能會嘅
有真人就不了 2d好過

普通3d真係狗也不屌
imax起碼都叫做清

只有字幕3D

3D肉蒲團得啲飛刀同血係3D啊我屌你老母臭西！！！

識睇一定睇imax 2d

而家naked-eyes 3D技術好成熟﹐遲啲大家就知咩事。

根本係借3D個名呃你入去睇

有戴眼鏡一定唔會鐘意睇3D

仲要戴住副閪眼鏡搞到畫面勁暗

仆街，帶咗眼鏡都係濛嘅、有疊影
俾錢睇戲睇撚到我頭暈

IMAX 3D 屌打

電影院都開始玩完 我睇netflix 唔好

暗到仆街

3D好ON9
宜家個咩4DX 仲ON9 睇到勁暈 又搖又CHOK

想當年李安個套少年pi 2d畫而已經好正 有無人睇過3d

睇2D好過

avatar好屈機wor
個視覺效果隔左咁多年都冇一套戲追到
如果上第二集之前再上返第一集都會去睇
屋企點整都做唔到個效果
同埋disney都有個劇場帶3d眼鏡都做得唔差
應該係成本太高冇人想做姐

太多假3D戲
真正似3d得阿凡達

字幕3d

全真人就無謂3d
但岩岩睇完大黃蜂3d，一開場全cg,3d效果就好正

Gravity 都ok

以前有套spy kid 2都值，果陳仲要係紅藍紙眼鏡既年代

佢3D係一開頭果度3D咋，同環迴立體聲一樣

Av仲一路出緊3d

阿凡達既3d真係真材實料
其他純粹清/唔清分別 最多1/2個畫面飛埋黎

囉，你話3d到可以睇埋d女角裙底我就睇啦

係果排3D太濫je

其中一套睇過最垃圾既戲

整整下 已經對有3D版本既戲有成見
就算要睇 都有哂心理準備係爛片
而且多數睇完都唔記得劇情

阿凡達當年真係睇到覺得好震撼

之後嗰啲

愛情動作電影

而家電視出4k oled都唔出3D，我見到有啲曲mon覺得有啲嘔心 （真係嘔心，即係有啲作嘔作悶嘅感覺，唔知點解會噉，望得耐就會有呢種感覺 ）

呢套3D 值得睇啊...起碼都仲記得對奶 3D 咁fing...

3d畫質根本唔靚

我睇得少3D戲, 記得有3D效果既得新蜘蛛俠,仲要成套戲得一幕覺得有3D,就係佢係堆起重機果度下好似泰山咁飛下飛下
仲要係機場imax黎

唔知咁多3d眼鏡海龜鐘唔鐘意戴呢

次次睇 都問格黎個個 你唔覺暗架咩 啲女通常都無反應

睇過最正 IMAX 3D 係Avengers Thanos 個套
以前睇咩Transformers IMAX 屌你老母

之前試過睇一套西片唔記得咩名

屌你老味得個字幕係3D

一早應該要啦
夾硬要人俾貴飛，痴撚線

阿凡達而家係laptop睇番3d都好正 其他戲記算了

D所謂3D戲得字幕最3D 搵笨柒

會睇到好暈，唔鍾意

字幕3d
睇都廢事

一 玩死本身戴眼鏡嘅人
二 3D 電影貴d 又唔俾人揀 要人硬食
三 屌你老母 得字幕3d
阿凡達之後有一段長時間 3d 電影簡直走火入魔

都唔知邊個on9發明3D呢樣垃圾，仲要推到出黎先神奇

呢幾年已經係附近戲院睇（得2d)，一套平幾十，積落黎都慳唔少

黎緊銃夢應該都有料到

得字幕同個3D技術trailer係3D
有得揀都揀2d睇

上次執屋頂唔順掉晒
留返2副算

有得揀都睇2d好過

咁多年都係得阿凡達個3D係真才實料
其他都係收多你幾十嘅騙案

字幕3D要嚟把撚咩
又貴幾十 出嚟畫面又暗啲

早排睇水行俠imax3d 我又覺得唔錯
不過普通既3d真係狗也不屌

係

點睇

同埋3d好多時會搞到成個亮度暗哂 好似開左黑夜mode咁
導演路蘭拍batman 時堅持用imax棄用3d其中一個理由就係唔想整體變暗

qoute 自維基
"此前有報導稱華納公司向諾蘭施壓，有意將影片拍攝成3D形式。但是，作為一名公開反對3D的名導演，諾蘭這一次守住了自己的底線。《黑暗騎士：黎明昇起》非但不會拍成3D版，而且也不會進行後期的轉制。同時，諾蘭還會在影片中保持自己近年來的一貫作風，運用IMAX攝影機進行拍攝。

諾蘭在採訪中提到，希望《黑暗騎士：黎明昇起》「延續《黑暗騎士》的質感和風格」，特別是在「超大的視覺感受」方面。這是放棄3D，選擇IMAX的主要原因。其次，目前的3D格式相對於傳統格式來說顯得比較暗淡，這也會影響觀看效果。 "

3D咸片

個人覺得阿凡達，第一齣Jurassic World，同埋Aquaman既imax 3d都好正，其他都係明義上3d，實際只係得個字幕3d，乘機收貴你

imax

imax算唔算係3D一種？

講真有幾多套真3d戲，好多都係字幕3d或者得一兩幕係睇到有3d，之後票價就收貴三四十蚊

好耐之前買左部laptop 支援3d vision 用nvida 副無線3d眼鏡就睇到3d格式既戲

鍾意睇3D(真), 但市場/戲院supply少

壁屋咩期數？1樓洗衣，2樓叉燒，3樓摺衫

得啲字幕係3d浮浮下

比imax 3d取代

IMAX 3D 好正wo

好多3d戲其實都只係得個字幕3d

一出已經要摺返埋啦

睇到眼都盲

最記得個時睇非常小特務 有3D睇
佢好似係好早就有

次次d字幕都3d架啦

到宜家都睇唔出3d同2d嘅分別
根本就係屈我買貴飛

用PSVR睇。

IMAX3D 先係王道

imax 3d
水行俠好好j啵
期待黎緊個套銃夢

比錢睇imax都唔睇3d

你講 VR ?

唔係, 3D 同VR都有分別咁出

3/F 摺衫摺到而家識飛

得阿凡達，Tron Legacy
同 五軍之戰一開頭打條龍 先覺得正

用紅綠色玻璃紙

hi 戀童

銃夢唔知值唔值睇imax ，$180 一張飛好難接受

孌童王者

咁多年，除左阿凡達未睇過一套有好既3D 效果

3D字幕就有

最大問題係體驗差
為咗幾個3d shot我要全程戴副嘢，光度又低咗，眼又攰

唔夠光睇到隻眼好攰

紅藍3D
根本又睇唔清又只係得少少3D

勁多假3d

因為一早淨番頭同尾有3d效果，加埋劇情根本係2d, 試過幾次攞開眼鏡同2d冇分別，所以已經一早冇再睇3d

仲記得肉蒲團3D版 屌你老母D飛刀3D

3D字幕，睇黎把撚

早排睇怪獸與葛林戴華德之罪嘅IMAX 3D好正

睇一陣隻閪眼都攰到仆街鳩知你有無3d咩
除埋副超仲睇得舒服

平時睇最明顯得字幕3D咗

裸眼 3D 仲要由部 Portable 遊戲機做出來算係咁嫁啦

睇過，得阿凡達，復3同少年kai的奇幻漂流
係有真3d
挑戰者一號後悔冇睇3d

超人特攻隊1都唔錯

超人特攻隊1有3D版？要戴3D眼鏡嗰隻？

唔係3D電影
係3D電影字幕

3d左係片頭啲字到

我咁耐都係有2d一定睇2d

星際啟示錄 imax 3d

大部份都係字幕3D
睇嚟把撚

最正係非常小特務3D啊

睇左咁多3d字幕 會睇都傻

等緊下套3D 阿凡逹

我第一套睇3d既戲就係睇呢套
之後再睇3d戲硬係覺得d 3d無呢套咁爽
自此淨係睇2d

老老實實 迪士尼 pixar啲動畫係值得睇3d嘅

睇2D imax好過
仲記得哈利波特最後一節睇3D
成套野得佛地魔死嗰個鏡頭有3D

4DX仲on9
好似塔小巴咁

3D眼鏡帶完又暗又濛, 有時仲有重影
真係搵笨

奇異博士3D都唔錯

3D立體感，VR真實感，傻都知邊個market大啲啦？

把撚咩
imax 3D最好睇嗰段係開頭倒數
之後成套戲得字幕係全程3D

當年仲要吹奏3D電視係大趨勢

樓主係咪大掃除執野搵到3d眼鏡所以開post

班撚樣一開頭狂 cut 2D 影院
跟住觀眾新鮮過後唔撚睇 3D
之後班撚樣狂加 2D 影院價

香港就係咁撚狗

有啲真係用 3D 拍
有啲拍完夾硬整 3D

想當年仲買咗部3D 電話

4dx要睇咩戲
上次Ready Player One 睇4DX勁正，畫面多CG,好似打VR game咁。跟住主角飛車好有快感，十足十坐過山車。
普通3d真係不了

係都睇36D啦睇咩3D呀

支那

通常係頭個一分鐘個有分別，之後睇多幾分鐘直接除3d眼鏡

仲記得個時鐵達尼號3D重制 無分別嘅喂

IMAX 3D就ok 但都係偏暗

IMAX 3D 還好
普通戲院3D 好垃圾

睇完頭都暈埋

完全唔覺得3d電影係有3d效果

個個都話阿凡達3D好正

但我連呢套戲都未睇過係咪好悲哀

攪到我好想睇
屌，有無戲院翻上呀？

係 好撚on9
唯一最有印象嘅imax 3d係avengers3一開頭果幕

呢套 3D 真係頂級
係由頭去到尾都有驚喜

果陣為咗第一次最佳3D觀感睇阿凡達

iMax 唔坐到 H 果行唔睇
每次都成個月爆晒

落咗晝出埋碟都堅持唔睇
諗住放棄

點知戲院上加長版
爽到一地都係

最近套 supiderman 平行時空 同 D marvel 電影3D係有佢價值。但都要睇戲院設備，屌你老闆有D 戲院3D極流，睇2D無咁嬲，晒錢

十幾拿前興起就過癮，但依家好似7-8年無睇過3d戲，想正正常常睇套戲

得啲字幕係3D

少年kai的奇幻漂流
仲要係個海到 個FEEL好正
但當時係睇唔知睇緊乜

變灰

3D咪又係得show 招牌先有感覺

最3D係啲字幕
睇得又辛苦 不了

imax 3d個片頭最3d

除咗點睇？個畫面唔係會交錯㗎咩？

唔係，諗住去睇馴龍記3，不過見到多數係2D

睇3D又攰又頭暈 好多時都揀2D睇

AV 大把

個種係 VR 呀，不過一套成十幾G

迪士尼個米奇狂想曲算唔算已經係最3D

字幕3D

片商買3d返黎再收貴d
點知炒晒車
本身暗左已經衰
無帶開眼鏡既唔鍾意
有帶開既帶多副又係辛苦
我知有夾係眼鏡既鏡，但唔係間間岩用
又唔統一標準

對上一次睇，2d,全景聲仲爆過3d場

好後悔嗰陣冇入戲院睇3D 唔知第日戲院會唔會有機會再做呢

我係屋企冇3d就咁睇都已經覺得劇情畫面正到不得了

果期睇咗幾套已經轉返睇2D
3D咁貴又睇得唔舒服

Real Player One 正

唔知係3D個技術問題 , 定戲院brightness control 問題
睇親3D套戲都會暗左好多 , 同埋會無左好多細緻位

加上近年好多片商純粹想收入高d , 好多時唔理咩戲都後制3D
大佬呀 , 我睇文戲得兩條友企定定講野 , 要3D黎把鬼咩
仲要好多都係大家所講既得字幕3D , 真係搵鬼睇
所以令好多人對3D戲好反感

我覺得如果要睇3D , 首先要睇片種 , 其次係拍攝個團隊係用3D器材同技術制作 ( 唔係後制果d假3D )
最後就係要搵間好d 既戲院 ( 有Imax器材 ) 先可以真正享受到3D

如果唔係選擇2D絕對係明智同正確既選擇

題外話 , 同好多電影比
我覺得開場果隻狗狗係最3D

戴3d 眼鏡勁辛苦

avatar imax 10年前睇
嘩屌果時真係有D Shocking 好撚正

3D眼鏡其實有冇入ISO？

avatar如果依家重上 我都會睇多次
果時真係好震撼
除左avatar就係愛麗斯果隻黑貓
之後果批所謂3D全部都係垃圾 呃錢

得字幕係3D. 好多都勁搵笨。 廣告賣到行一行。 收貴多幾十蚊。 重要睇到頭暈暈。 加上香港依家十個有5個都近視。
3D沒落根本係大勢所趨。 你話套套都阿煩達咁高質就話姐

好想有VR版。 成個世界靚到飛天。

3D啲字幕 寧願睇2D算

成日瀨無人入場又唔知自己賣得貴趕客